surface pro 7 i3

用來做功課, 畫圖要用cad, 計數run 下programme.
睇下劇,加Youtube.
打機最多玩overcook sosad
買唔買得過?
PS. 本身用緊lenovo i5 think pad 但就打柴, 急換
或者有無其他推介??

AutoCAD 不是要i7嗎？

budget幾多帶唔帶出街
surface預售後服務差 有錢最好買macbook macOS做dev好好多

run program i3
我用i5 都有啲吃力

死撚更 得4gb ram
Lag到hihi

絕對推薦你買i3
反正錢又唔係我出

如果三沙就咁畫 shop drawing 係ok
大判要疊圖就i7好d

i3 + autocad = 耐性考驗

冇budget就咪買surface啦, i3